# LISEZ-MOI #

### Projet GiftBox ###

* GREPIN Thibaud 
* JACQUEMIN Nicolas
* LERAT Thomas
* THENOT Raphaël

### Liens liés a notre projet ###
* https://trello.com/b/2TmQWJ6E
* https://www.lucidchart.com/documents#docs?folder_id=141206985&browser=icon&sort=saved-desc

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------


Pour nos 2 cas d'utilisation nous avons décider de mettre en priorité certaines fonctionnalités comme ceci :

![Capture d’écran 1.png](https://bitbucket.org/repo/X4kpzr/images/2588031523-Capture%20d%E2%80%99e%CC%81cran%201.png)